[極重要] 打破黃藍對立 重塑黃藍對立面

政府呢兩日做法好反常, 佢地好似想透過冷處理多區示威的場面, 從而促成黃藍之間嘅衝突, 造成中共最鐘意嘅人民對人民嘅場面, 情況不樂觀。但堵路開花三罷嘅成果大家都睇到, 真係比到好大壓力香港政府, 無可能唔再做。 但係我地怱略咗我地最終目的都係想有更多人嘅支持, 咁先係對政權最大嘅打擊。

其實到呢個時候, 黃藍之間的立場已經好鮮明, 互相都動搖唔到對方, 因為大家相信自己嘅立場會對日後嘅香港更有利, 或者至少, 唔影響到香港現有嘅地位。

而依家想改變對方嘅立場, 我地就有必要轉下我地嘅遊說手法。 五個月嘅文宣手足都做咗好多野而都令唔到佢地覺得民主自由對佢地更有利, 但係因為佢地相信中共現有嘅手法, 透過中央集權去促進行政嘅效率。 而呢樣野係理論上係無庸置疑, 而我地比起針著中共嘅行政效率, 我地更加針著係中共行政嘅道德性, 但道唔道德絕對唔係藍絲嘅考慮, 既然佢地好多對出實彈坦克車都覺得無問題嘅時候, 我地就必要用第二啲方法去說服佢地點解撐我地係更有利。

我嘅諗法就係發大中美嘅對立黎講。 姐係我地透過中美貿易戰去推論, 美國不但係想係經濟層面去取得優勢, 更加係想發動新一輪嘅冷戰。 要強調係冷戰, 即係除左加關稅, 仲有可能禁運, 貿易封鎖同其他形式嘅制裁, 即有可能造成藍絲最怕嘅經濟大倒退同饑荒。而呢個時候, 香港咁啱係中西之間政治意識形態嘅角力場, 強如蘇聯最終都要輸比美國, 我地有必要幫香港選擇個正確嘅立場, 去避免被制裁埋一份。 廢事寫得太長,其他野大家自行發揮。

考慮到自身利益嘅問題, 相信部份藍絲, 特別係 Glory Hunters會轉軚,大家點睇呢個諗法?

推

唔知係咪個別事件, 但好似見多左老人家睇文宣?
可能真係燒埋佢地所以會留意下?

五大訴求, 缺一不可

不如煲大毒氣危機
問下佢地想唔想個孫仔孫女變畸型

自私係上一代香港人嘅核心價值

但佢地真係冇撚腦，咩都會作個理由去說服自己係示威者嘅錯，我真係諗唔到咩方法可以令藍絲清醒

毒氣危機係雙面刃, 因為係佢地嘅角度, 兩邊都可以怪

冇腦嘅人用陰謀論就最啱, 睇下Brexit同Trump 當選嘅宣傳策略就知

其實我想講獨裁政府 專制政府效率比較高其實一個假象
試諗下所有決定都要等Winne the Pooh去order 垃圾桶分類都要搵佢 個國家點可能有效率 中國最大嘅詬病就係佢龐大嘅 bureaucracy
睇吓佢點樣應對香港示威咪知囉 個個淨係識得等order
其實我哋可以趁呢個運動反宣傳俾佢哋知 就算你獨裁你都唔夠"烏合之眾"嘅示威者鬥

同佢地講道理，同證據說服真係唔得架，你睇下荷蘭叻

你話懶係中立嘅港豬就得，有切身利益影響到佢地就會知痛，不過佢地一句政治冷感你可以點

姐係向內地輸出革命, 中共控制曬內地同海外華人圈嘅輿論, 好似就難咗啲。

不要說服藍絲
嘗試恐嚇藍絲

1. 毒氣危機 (二噁英將會影響全部人)
2. 行政失效 (政府根本無辦法解決示威者)
3. 美中對決 (香港將會禁運/取消獨立關稅區)

所以事因為都係政府無力

海外介入, 但佢地都要出師有名, 咁想攬炒同出解放軍都係想比多啲正當性去幫美軍帶路, 但依家仲有好多大國同歐盟都未表態, 好似依家對佢地嘅講都未係時間

啱呀, 呢三點發大黎講, 對藍絲黎講有效好多

唔係既，咁警甴可以用其他手法鎮壓架嘛
放毒氣毒死香港做乜先，定係班曱甴想幫我地攬炒呀

啱呀, 我覺得呢個方向最少可以令佢地對政府失信, 動搖到佢地嘅立場, 我地先有位入

thx

要spin去政府無能，做野亂黎

根本, 仲要講埋政府唔係 serve人民, 而係serve PRC, 所以我地先想要雙普選

up

感謝巴打